海賊王參考左既經典電影造型邊個最鐘意？

香港電影有邊d值得比尾田參考

Bigmom 欣宜

黃猿 漫畫走出黎

Joey jordison

尾田老師向歐美影圈致敬咋

唔係贊高先係mj咩

最底左面乜唔係參考韓馬莉咩

原來咁樣叫參考

原來全部都係抄人

點解黃猿張真人圖好似有啲PS痕跡咁